BYND 有冇人會長揸

隻野長揸揸唔揸得過
想高J又怕過左潮流會回落

但佢OTC
唔知信唔信得過

真 同埋佢又overprice

佢邊夠TSLA overall price

D 人TSLA $500都唔知幾時回本

真 但tsla妖股過呢隻

半斤八兩

但TSLA美股應該好炒過1211

我兩隻都冇入

我入左好少TSLA

1211一手太貴
入左冇錢溝

我覺得都幾有發展潛力

如果未來技術可以降低生產成本

分分鐘取代到2-3成牛肉市場

我上星期震倉放左
賺少左

我係睇中佢有vegan market
但味道一般 同埋貴

樓主唔爭在睇埋
DDOG/FSLA/SQ/ZM
我隻隻都有少少
除左ZM
全部潛水

呢啲都可以喺未來慢慢改善

Ching幾錢入左貨先

無貨

應該會入10%內倉

Zm做到嘅嘢其實Skype十幾年前已經做到啦喎

Zm勝在搵夠穩定同埋user friendly

但係講真即時會議軟件又唔似其他軟件有用戶依存性

如果遲吓有大廠搞起另外一個即時會議程式

咁ZM都似凍過水

見證完誠哥zoom嘅神蹟
想掹車邊入少少肉揸返十年八年

我都想入

但依家入算唔算高J

長渣中

Ching均價幾多

OTC ?

都賺啦

??

點解我係yahoo同investing睇到bynd係nasdaq?好似冇出現過over the counter喎

$120長揸

高j左148@10 少少錢未長揸下囉

呢倍post 啲人精神分裂

有人講beyond meat 有人講緊 比亞迪

但又可以對答到 痴撚線

我同你講啦 真正vegan唔會食佢
我條女就係 vegan就係唔想食肉 佢將d菜整到真肉咁 人地又點會食

佢既目標食肉既普通人

食過你就唔會買

我都睇到呆咗

我試過 Beyond Sausage
覺得好難食
之後無再買佢既股票

佢比真肉貴好多
係 developing country 唔會有運行

而且佢 over processed
環保左膠係唔會買佢

利申：vegetarian

食完棄咗 真心唔好食 同貴

我食完，覺得太難食，8x 放左，點知跟住就爆上

一定長渣
成個莊控晒
要升幾多有幾多

散戶未追，只係睇火箭

我覺得條腸幾好食
之後入左少少股

入左就唔使理
兩年後返黎攞錢

每季一股不問價入
仲有XAR

等佢回啲再入 睇下有無機會

12幾貨揸到而家
炒完呢轉就走

OTC 係咩

不如改善到先入啦

如果改善到就唔係呢個價啦

入手

今次企得穩再講

睇佢今晚又過咗突破位

Google la

我都等緊掃平貨

多樣性

我食過覺得好一般囉

大特賣會諗下
炒埋oxy先

坐左幾個月艇
幾時先回到家鄉

屌又燈，靜靜地贏唔得嘅

我好確信素肉係未來大贏家，問題係跑出既係咪bynd

唔使理，連登仔比人震走晒去左TSLA
點會有貨

超長期可能應該會上

依家都升返啲

呢個真 同埋怕佢係炒作先升到咁勁

講左幾年妖股
幾年都係升

暴跌未

誠哥睇中嗰隻係Impossible Food

Impossible Food有技術突破，因為佢成功synthesize到「肉味」嗰隻chemical
Beyond Meat純粹整色整水整到似肉

香港開始多fake meat
好多小店有賣, 大就講緊green common
賣Bynd meat, Impossible food, Omnipork
食過晒3隻, 最正中間
不過genetically modified
鬼佬可能唔識分 亞洲人強國人應該識分味道
同埋大陸巿場話要打入去, 但你估過幾年強國唔會抄佢出另一隻 即時收皮
食物ge野 唔係先賣就會贏 如果技術門檻唔高 有可能俾第隻趕過

Hktv買過 好撚難食

屌做乜撚跌到咁

比人downgrade, 今晚12點再睇啦

上兩個星期BYND仲係140
依家已經153

我142買152放執左10蚊usd
唔係好敢掂
因為支那玩呢啲真係仲叻過美國

嗚 睇住佢升又冇入到

漢堡扒煎到香香地脆脆地咁食還好
腸難食到痴線 嘔返出黎

長揸緊

食過佢塊飲其實又冇想像中咁難食

幾錢入先

幾錢入都唔緊要
因為得1股

係真唔係啊

真係得1股
到250蚊再叫醒我

有排wor ching

唔緊要
有的是信念

Real 信念好緊要

其實鬼佬啲腸好多都好難食
就算用純天然肉整個啲都係
咸到痴線

你試左好唔好食先投資啦
我就覺得好難食

食開屎？

未食過可以去KFC試

食過啦 其實唔好食

話撚左
不問價長渣

巴打睇幾多？我120蚊貨，諗住升到200放

walmart同佢合作

長揸等發達

升多一倍先諗啦

今晚黎料

無諗呀

140睇住佢升到167

次次走完都大升 痴線 針對我

靜喇。

靜靜地贏

唔洗好食
中產就係講品味
老麥kfc 入佢就有銷量

其實impossible burger幾時上市量產.....

我覺得好食來講，屌打Beyond Meat

問題就係impossible meat 量產唔到
年頭自動放棄同Beyond meat爭加拿大麥當勞
佢講到明原因係產能追唔上

幾個月前 160 買過
趺到 130 蝕幾萬走人
最後俾咗幾個理由自己
1. 難食過 Impossible Burger
2. 疫情餐廳無人買貨
3. 中國網上賣都刺激唔起
4. 無人炒，及早離場
5. 自己本身都係食肉

6. 佢啲肉唔係好特別勁，好多代替品
7. 競爭都大，基本面唔覺佢會獨市跑出

雙位數揸

bynd遲下話去支那設廠

大陸d人好鍾意食果d辣既豆乾扮肉

都算係假肉大國

琴日152入咗

167 放晒，呢排升左3成，覺得太急，等佢回番140-150呢D位先

小注only

升緊嘅時候問咩都假
而家話揸一跌兩三成又會忍唔住止蝕
利申 齋炒

依家日日破頂 等佢落返140先入

BYND我買賣過3次，長既有半年，短既大約一個月。

通常炒上都係有消息有新銷售途徑: 快餐、超市、網購，但股價某程度已反映左growth。

長遠我唔太睇好佢:
1. 中期黎講，應該達到穩定有盈利，到時股價有機會再升
2. 佢銷量都會繼續升，但現時毛利率太高，減價促銷會影響盈利
3. 佢係咪可以好似可口可樂咁，以口味令消費者養成習慣? (肉食者對佢味道同口感有保留，素食者都唔會想食)
4. 素肉市場競爭大，新挑戰者可能唔少，競爭增加可能影響毛利率，而佢產品技術同獨特性都唔算特別有優勢
5. 我唔睇好佢打入中國市場，對中國人sell 環保天然行唔通，又無可能sell 高檔，最多話sell潮流

有冇人今日高J左 又新高

mememe, 185追入咗

Good luck

唔好咁啦

今晚200

瞓醒價改至205蚊
到咗唔該叫醒我

賺到 fat fat

150買走唔走好呢

同你一樣 未走

就快200

正 sh唔怕

唔賣了 放係到算

When impossible

大家咁話

轉左去FMCI

盤前大跌

12x貨，剛剛走了。跌既再入

190放撚晒.

摸左頂 點算

有科技股唔買 走去買呢隻 抵死

呢隻唔係科技股？

等入貨

睇下去唔去到140先入貨

英雄所見樂瞳

發覺難食左好多

揸TTCF

165啦又

醒目

就嚟跌穿買入價

又跌返142

植物肉

下星期財報

做乜鳩有班人講咗去BYD

BYND停咗trade??

老麥出自家肉搞到跌廿鎂

屌奶星